身在佐敦有咩好食？ 下午茶 $60 內！

麥文記

元氣下午茶

澳牛
榮式豬扒

60蚊樓下太多選擇
依家正正喺佐敦坐低咗開餐

係邊間食緊？